一人一條唔識答嘅問題

我先
有無買手信俾我😍😍😍😍
點撚答阿 唔通話無咩

咩手信都無買

白痴仔去旅行大大聲話畀人聽

下次試下咁答

好難唔話人知 ig有po story

759

唔識 hide 咗某啲人嘅？
利申 平時極少用唉豬